[詳盡分析] 五大神作，未睇過唔好話自己毒！

1. 鋼鍊
唔洗講啦，最有深度動畫之一

2. 衝鋒21
已超越前輩Sam dunk，有熱血有搞笑

3. One piece
現代版龍珠

5？

原來我都唔係好毒

現代版龍珠

sam dunk

比啲時間

詳盡？

多過一個字都真係幾詳

樓主好毒

海賊王都叫神作
笑死

樓主你真係好撚毒

咁都叫毒？

詳盡分析真係詳盡到 施政報告

過獎了😉

詳盡分析

海賊王=細蚊仔卡通片

火影世界第一

雖然樓主on9
但衝鋒21世界第1

神作點只五套

yes 漏左第六套迷家

唔係阿話

魔法戰爭都冇

卡多呢 卡多都冇叫神作?

睇呢啲王道熱血都毒

見到灣屁屎 都唔洗再多講